陳雲屌勇武派就調去政事台, 蕭若元屌勇武派就繼續係時事台

陳雲屌勇武派就調去政事台

蕭若元屌勇武派就繼續係時事台

<<陳雲評泛民：「香港，勝在有賣港賊」>>, 又繼續係時事台

希望版主可公平一些. 謝謝.

讚勇武派

唔會公平

版主係本民青人